神牛外置機頂燈可唔可以做影樓燈效？

[b]我同事以為我學攝影功夫好得，要我係公司大堂拍8-9個財俊團體照做招聘海報。有沒有辦法利用手頭有的Canon760D+廣角鏡頭/kit鏡+兩支神牛v860/v850，再加點甚麼做得好些？背景一是膠板，一是橙色牆（一個反光，一個核突）。如果要額外買設備，最多買柔光箱而已。

買幾張broncolor sticker貼落去啲燈都就張張正野，或者藝術品

第一次認同你

推唔到到先搞成咁

我建議你話唔識算。

唔講你要準備咩，
你一拎部入門機出來果一刻，
你已經賴野。

咁你唔好彩嘞。
搵工啦。

唔係易拉架，只是網上或A3咁大的海報
就算係易拉架，都無得講究，平時我地用FREE 個D圖渣。
總之不用額外成本，影相個D都係私伙渣

哩兩樣已經係死症
講就講左嘞

團體相睇落好易
其實最難

2支燈直打埋去
跟住同老細講你淨係識咁多

以上器夠影車頭相

以上器材夠影車頭相